佢究竟想點？？

講明先 我真絲
同佢fd左一排 有時都會講下咸濕笑話咁 而我同佢都有鍾意既人 不過因為各種原因無一齊到 總之我地兩個而家都單身
前幾日講下咸濕笑話既時候佢突然話佢想同我扑嘢 咁我都有需要既 而佢又唔差 咁我就應承左 我地第日就去左爆房
過程都唔錯 覺得大家幾夾 而我覺得佢各方面都幾好 好適合同佢keep住依段關係
個日之後我地傾計都會互相撩下大家咁 咁我都算大食既 想再約佢啦 但佢就話今個星期日日都要番工 唔得閒 要等下
搞到我而家唔知點咁 佢口又話想扑 又撩我 但又話唔得閒 番工又唔係番24小時 唔可以抽少少時間出黎咩
Btw大家唔洗鬧我臭雞啦 每個人價值觀唔同 我份人係可以性同愛分開 當我拍拖既時候我都好專一 唔係個啲日日落老蘭蒲既人

臭雞

免費雞
仲衰過啲企街

有撚點會話你雞

樓上個幾個話我雞 但你地咪又係雞蟲
你無得屌就話人係雞 笑死

多甜唔該

講到個個都想屌臭雞咁

太過份喇，點可以話妳係雞

妳都冇收錢

我想講呢 我唔係性生活咁隨便！之前都係同男朋友 從來無同人一夜情過 今次會咁係真係識左佢好耐 大家都有需要先咁解決 唔係係人我都肯

應該都係忙，睇多一兩個星期啦

如果佢持續疏遠你，可能佢覺得愧對佢鐘意的女仔
你過到你自己果關啫，唔代表佢都過到佢果關。
一開始佢可能都係想試下同你最盡去到邊度，但到了盡頭後，又驚番唔到轉頭，就臨崖勒馬了。

冇錯 樓主搞到自己賤過雞

P牌女警？